煲底見算唔算係世紀大騙局

個陣又話咩撚野煲底除罩相見.. 又呢又路
家下一個十劃都未有一撇個BNO平權
熱門成堆BNO平權 POST
一D又話拿拿林走
一D又屌人走
27號國歌法 行動POST 唔洗推架啦係咪

都市傳說

見你老母咩,同你班友好撚熟?

成班話係外國都可以打國際線一樣係手足
屌你啦自己係香港就燒到自己果陣連twitter都未開
同你講會係外國落力打國際線

好彩我平時有玩開twitter睇咸濕野啫

煲底見同走佬可以同時進行

我無話唔可以wo..
走左都可以返黎煲底見

若世界陷進大騙局裡面……

拔尖補底

英國相見

你話煲底可以企幾多人

咁咪剩番幾多人見

以家太多人未見得

支持曝晒光個班走先

DLLM, 當年孫中山都著左草去日本英國美國, 咁佢最後咪又一樣返黎煲底相見

唔會玩得贏港共
有得走好走去第度

我都係講吓笑咋

其實可能係8964 的香港版.

呢個真呀 樓主唔好咁大聲
一陣又話你5毛 放負L

五毛分化撚 又block一件

預左比人話
我係pr公司

笑死我呢頭講完 樓上個P牌就即刻留言

樓主快走 好快CC TAI就會有一堆P牌仔入嚟BLOCK9你話你5毛要你單機連登

咁多5毛

咁又浪費幾個account

BNO 撚: 大笨鐘底見

算啦 成撚日講埋啲負皮分化 冇用架5毛

同CY 講會公布外國勢力資料 邊件係大騙局

利申: 等左6年

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

成班5毛又晒唒啲acc blocked

上面嗰個淨係識得話人係5毛 冇一個人駁到...

死開啦

dfaker8？

CLS
BNO平權, 十劃都未有一撇
以前都講咗好撚耐啦
吹少少風就亂哂陣出嚟屌自己人

死咗嘅呢？

樓主快d走

劍

光復之日
回來之時

是但啦 佢地唔願面對都係好事

好多開POST D人都係冇BNO
代表乜

甴種即將下台，煲底見，甚至重佔立法會全民慶祝。

手足

係Bo(煲)ris Johnson個官邸（底） 唐寧街見

有左平權 都可以煲底見
兩者冇衝突

煲底見係目標，唔撚郁唔撚抗爭就緊係變騙局

真係一個行動po都冇

好撚多五毛lock得

英國煲底見

信耶穌會上天堂先至係

岑敖暉：重返街頭發覺好多中老年手足 不同崗位的手足在心理準備上都在快速進化

蛙蛙好波

咁撚驚人走
就唔好再打國際線
最好就西方國家懶理
台灣都唔駛拉攏
係咪？

成班開post同中共一致

拉

你咪當係72個處女啲frd口號要嚟加強士氣

走 有咩問題呀 5毛block得

我幾時有驚人走?
邊隻眼見到我驚人走阿?
邊隻眼見到我叫唔好打國際戰線?

驗下你個腦先啦

好波都比個正評支持下先啦

果個5毛黎

琴日又有一百八十人送頭，
班冷氣軍C又贏

樓主好勇敢

呢個垃圾post引出左好多5毛

俾咗

大笨鐘個底

去左站務台幫樓主申請將呢個post移去cctai

平時就同20歲示威者係手足，有BNO就話快啲走

台灣嗰班都係dom dom

咪係囉 個陣冇得簡呀麻 咪一齊煲底
哇~~而家BNO 有得平權
煲乜撚野底

其實響荔枝角

不嬲都係一個夢想
就係大家為依個夢想而去奮鬥
即使要奮鬥幾十年 我都無所畏懼
可能係煲底相遇時 大家已經係一班白髮斑斑嘅老人
但係當見到所有人可以笑住係煲底相遇
我相信一切都係值得

願榮光歸香港

頭班機幾時開賣？

五毛全面進場

雙重標準到肉鳩酸咁宜家佢地係咪可以攞住本bno置身事外

真，d人講左成年都未開到twitter

又話咩爬山 依家又話唔比走

拉

冇得走就屌人有得走咪又拿拿聲理閪你

認真問樓豬係咪信只嫁前線巴嗰啲戇鳩仔嚟 不如估下現實係點

［正視聽］527 唔好去港島

響荔枝角一路叫口號一路互含緊

世界和平係咪世紀大騙局？

不嬲都係一個夢想
就係大家為依個夢想而去奮鬥
即使要奮鬥幾十年 我都無所畏懼
當見到所有靚女絲打可以笑住係煲底除低奶罩與小弟相遇

我相信一切都係值得

願榮光歸香港

勇武思想 vs 和理非思想
不同思想方式自然有不同嘅結果，可惜係後者比較多人

金鐘地鐵站老麥門口見

代表班友戇撚鳩 真係信咩齊上齊落 煲底見

同你班友好熟咩真係

樓主真係覺得可以

呢場抗爭預左長時間
而家先就黎一年
你唔係預咁快贏到全球最大極權國家

pull

下個月可以除罩相見

好波

個陣又話咩撚野煲底除罩相見.. 又呢又路
家下一個十劃都未有一撇個BNO平權
熱門成堆BNO平權 POST
一D又話拿拿林走
一D又屌人走
27號國歌法 行動POST 唔洗推架啦係咪

推28號好過啦，國安法啊。唔係龜縮一角啊？

好過倉底相見。

推左國歌法先啦